[KPOP]RV呢條機場片正到……

wendy呢個look會唔會太能尾機……

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有Irene=垃圾

我都覺

我淨係care wendy...

我淨係care seulgi...

wendy>seulgi...

Seulgi>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Wendy

on 9?

U肯定是on9

u先係...

反彈+冇回頭

u 87
冇反彈+回頭

Dllm

閘住反彈冇回頭

Dllmmmmmm

閘住反彈冇回頭頭頭頭頭頭

樓主=三毛

下
點解

No reason

層主=三毛

有色心就KO你

我豬突猛進